武漢肺炎：翠華設危機處理委員會 高層減薪30%

武漢肺炎：翠華設危機處理委員會 高層減薪30%
02月07日(五)
10:08更新
07:17建立

就中國爆發新型冠狀病毒性肺炎疫症，翠華控股(01314)公布已設立危機處理委員會，以評估疫症對集團運營及財務表現的影響，並採取必要預防應變措施。翠華周五(7日)股價受壓，即市曾低見0.385元52周新低，現報0.395元，跌逾7%；市值由周四(6日)的5.99億元跌至最新的5.57億元。
該委員會由兩名非執行董事及一名獨立非執行董事組成，負責提供戰略方向及制定預防措施，以在各方面盡量降低疫症風險，建立應對程序以減輕對集團顧客及員工的醫療保健及安全的負面影響，並協調集團高級管理層及各部門，以實施任何應對疫症的措施。
由於目前新型冠狀病毒疫情仍然持續，集團正密切審視市場情況，透過該委員會適時調整策略應對，全體董事局及高級管理層成員亦率先由2020年2月1日起減薪30%，為期3個月，作為調節成本方案的第一步。如若疫情及社會經濟環境進一步惡化，全體董事局成員將進一步調節。
公司指，將繼續監察疫症發展以及相關政府政策，以採取適當措施防止疫症蔓延，並在適當時候另行作出公布。

下面要跟住減啦
脆華，藍店，藍員工

為期3個月

啱㗎喇，
八折吖啦。

唔理黃藍，翠華勁撚難食，好耐無食過

啲餐駛唔駛減油減甜減鹽

戰乜鳩野略呀 執曬佢啦 反正你早年賺大陸狗錢都賺到笑啦

翠華設「減低食物中鹽和糖委員會」

其實上咗市都唔會執笠！不停集資負責再集資。驚咩呢

多數支那人食， 又唔係做街坊生意，比其他餐廳影響大好多

成間收左皮就得啦

其實都公道

嗰啲濕鳩企業
如果只係叫員工放no pay leave , 但自己又唔減薪/ 減花紅既
無資格講共渡時間

國泰 港龍 港航 嗰班垃圾奶共狗
高層停薪未 ?

咁都要整個咩咩委員會

賺左十鳩幾年錢
少少事就咩戰略
支那都話少事疫情可控可防

不得不承認 佢個咖哩飯真係全港第一

機構管治

啲讀商科 / 讀管理嗰班
最叻就係乜都搞個委員會

翠華有錢人食
50蚊一個肉醬飯連凍飲70蚊

以前食過一次咁大把
收得咁貴咪又係茶記質素
垃圾

等執啦

都唔知幾多年無食

你當沙嗲王流架

咁推介你試一次

炒期油蝕9億都冇事啦